有冇人今日係咁耳嗚

左邊完 又到右邊

鳴

我就成日感覺到有d野但睇唔到
另外，
你可能耳有事
快d睇醫生

快d睇醫生